黑社會出黎打人，冇差佬出黎阻止？係咪可以考慮慳翻d稅？

我知有好多巴打都講過，係咪應該要推到有行動為止？

Push